黑色五星旗文宣一問

之前見到有個post教人整文宣，話可以將黑色五星旗同黑色洋紫荊旗用繩串埋一齊，然後掛喺唔同地方。
想問一下有無個post條link，事關我想download佢個pdf檔，但係搵唔返個post。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統